[沉寂的冬季轉會期] 巴塞隆拿球迷討論區 (175)

終於變番正常topic

還可以

走啦屌你

靜啦辣殺

無啦啦比人批鬥

希望呢個post開始大家唔好再理件綠帽垃圾

佑b ho ball

迷山係唔同d

下場幾時

今晚345

西時間

要訓教 不了

If Sergio Busquets (4 yellow cards) gets a yellow card today, he'll miss the Betis game on January 29th due to suspension.
[md]
今場幾有機會用拉仔/Ago打防中
再下場作客貝迪斯應該難踢啲

出半場
不過兩場都西

為左慶祝我山大炒般尼,決定今晚聽波happy下

小妹留名

戰。術

之前唔g邊個笑mk仔入12m

我覺得有必要吹一吹奏paco 呢下漏波

唔係想睇paco入波一早訓左

m>s>m

busi
Luis Enrique: "Busquets' injury? Having seen how Busquets got injured, the best news is it doesn't seem as serious as we expected" #fcblive

奸笑

嘻嘻 球證睇唔到

睇到心寒

Q仔睇到又有排J

Arda in midfield tonight: Completed 46 out of his 50 passes and won 5 tackles (the most among Barça players) out of the 6 he attempted.

Midfielder Sergio Busquets will be out for 10-15 days due to sprained ligaments in right ankle. [MD]
高美斯有希望

Barcelona have kept back-to-back #LaLiga clean sheets for the first time this season. [Squawka]
上年巴禾 今年達屎

好得人驚

迷仔條垃圾又唔使訓

訓左牙，唔好嘈醒me

訓左冇睇 見到dso入波 佢打成點

Neymar has scored his 94th goal for Barcelona, equalling Ronaldinho.
細哨207場
屁馬164場

迷屁又然

反屁又豬

影帝傷出

知唔知道幾耐

辣殺

2-4星期

咁alba le?

已經好過蝗

睇下人地傷左幾多件

人地後備夠多
我地仲適應緊，而且防中係冇人

防中人選

馬斯，AG，拉B，蘿白

AG

人地中場後備係isco james高華錫 我地係ag dso細佬 已經差幾皮
佢地防中同我地一樣都冇後備

Try try Ag then

安蛇：24復出打正選 後備utt 踢馬斯上去防中

有啲野唔好唔信邪🤣
嗎啡腳頭真係幾好
出親都場場贏😂

Busi 傷幾耐？

2-4weeks

24點解咁廢

24廢定綠帽廢d？

開始想除 佢真係當冇識過我咁

條女是台狗的公廁,而你就是條女的公廁
你=公廁's公廁

q仔我撐你,琴晚冇失波已經證明了馬神是定海神針

養埋個便宜仔先除啦

唔聽手足話吖拿

兩日多小小踢兩場
1. 國王杯次回合 27/1 04:15
2. 聯賽作客貝迪斯 29/1 19:00

好能辣殺....

痴線

應該係冇兩日？

AZ?

數學專家

咩賽程黎

睇錯27號晚 自膠

疤狗呢啲西波係踢呢啲西賽程架啦

抖得多咪一樣豬,是但啦

有冇新年有關嘅gif?

大細SO

呢個真

巴舖又多個弱智

山神心水清

笑左先

點都冇你咁弱智

細so幾好j

公海又講美斯同C朗
厭唔厭

我都廢事嘈

Hi ipad

優點缺點都好明顯

自我有了你 能成為樂趣

我要鳴謝意而謝意等於Messi

Messiiiiiiiiiiiiiii

送上我無言的感激

右中場 AG Dso 細佬 你地會點排？

messi～

細佬>dso>ag

確信因你

細佬傷左牙

正常情況，拉b係細佬後dso前

做乜9

達子黨入

Agger

好勁咁

我都會咁排 但安狗就正好調轉

呢到有人迷達屎咩

me繼承me funson遺願助迷達黨

戰術討論

下幾場冇影帝冇小白，基本上傳控核心得番美斯同pk

宜家轉打防反會唔會係啱時機

too long

唔識煙文

冇左小白影帝 中場一定散曬 就算反擊都只會靠pk馬斯 最多加埋拉仔嘅長傳俾屁馬9爆
反正美斯會越打越後去做波 不如放美斯打攻中再打兩防中 馬斯加拉仔/ag（安狗中意用都冇計） 造波俾屁馬維度兩翼打快放 如果hold波佢又可以企得中間d 同中場or屁打配合

今季影帝無態比我地大部分手足屌左半季
依家傷左 之後幾場可以睇到重要性

我見今季大部分迫搶都係由我地中堅開始

波去到達屎到對面唔會迫搶，所以達屎比較好d嘅長傳就有用。
如果達屎唔發瘟，順利送個波上中圈，咁可以充分利用msn優勢去突擊

我覺得可以戰略性放棄少少控球引佢地迫再做突擊

如果後防派膠就自爆

Barcelona's Sergio Busquets is set for a spell on the sidelines after tests on Monday confirmed that he sprained his ankle ligaments during his side's 4-0 win at Eibar at the weekend.

Busquets was carried off on a stretcher after just 10 minutes of Sunday's game at Ipurua following a challenge from Gonzalo Escalante.

A statement from the Catalan club has now revealed the nature of the injury, although the club have not put a timeframe on his recovery.

Local press reports claim he will be out of action for two weeks and he looks set to miss Thursday's Copa del Rey quarterfinal against Real Sociedad and Sunday's league trip to Real Betis.

"After the injury picked up on Sunday, Busquets has undergone tests to find out the exact extent of the problem," the statement said.

"Results on Monday confirm that he has a sprained external lateral ligament in his right ankle. The player is out and his return will depend on his recovery."

If Barca, who have a 1-0 lead from the first leg, progress to the semifinal of the Copa del Rey at the expense of La Real, Busquets might also be a major doubt for the two-legged semifinal, which takes place over the next two weeks.

However, Luis Enrique, as well as being relieved that the injury as not as serious as initially feared, is happy with the options he has in his squad to replace Busquets while he is out.

"Sergi Roberto, [Javier] Mascherano, [Ivan] Rakitic and Andre Gomes can play in that position," he said in his postgame news conference after the Eibar game. "I won't complain because I have a lot of [options]."

Busquets has started 17 of Barca's 19 league games so far this season and has played 27 of 32 games in all competitions, emphasising what a key role he plays in Luis Enrique's side.

Samuel Marsden covers Barcelona for ESPN FC. Follow him on Twitter @SamuelMarsden.

其實pk馬斯長傳上去都ok 再唔係中場放棄控球多d逼搶 一拎波就俾美斯屁馬做突破自己去

雙防中可以一試 但係Messi打中場會有啲浪費佢嘅體能加上弱化左中路防守 維度嘅進攻力更加依靠後上嘅空間去加速 所以不如出細佬打攻中 機動性好之餘又有配合

用多啲細佬啦

細佬有潛力，話哂青訓，意識好，擺脫能力幾好，但跟進動作麻麻，身體質素麻麻，成日傷先係重點

講緊黎緊幾場嘛 細佬唔係傷左咩？
影帝係到就一定係單防中 但佢傷左就雙防中會俾後面好d嘅保護

細佬走位現位幾好 仲有onetwo走位突破 仲要後上前插幾好 今季入波都唔少 但每次上季嘅時候先黎傷

仲以為好番下場出得 本身想講冇影帝雙防中加細佬

身體質素有啲擔心 成日受傷

如果細佬好翻嘅話其實咁都幾好 如果出雙防中推馬斯上一格 可以不斷變陣 進攻時馬斯推後羅白入中路細佬打rwb 做343都得 反正中場兩大核心出唔到 變下唔係壞事
不過安狗咪又係433最後要美斯出黎carry

冇小白影帝，點都要美斯carry

但我更擔心後場出波，皇蘇焗攻，一定瘋狂迫搶，然後好似上年下體次回合，比人偷波打反擊收皮

所以出雙防中會好d 對面反擊都冇咁衰 如果安狗又出單防中ag/拉仔/馬斯得一個一定打人打爆 雙防中仲可以拉一個去幫右路執下屎

明明季初細佬先比人屌緊
我仲問點解細佬咁多人屌

我都記得

見到十四郎巴打成日喺公海撩交打真喺好癲

被撚狗

最近係咪百度用戶事件？

有冇人出去g持十四郎

Sure牙 which post sin?

要返工, 不了

食花生, 不了

不了 同女女去左沙灘

又肥婆

等睇你表演 花生已買

約左女, 不了

on9仔, 不了

不不了, 不了

The 32 refereeing decisions that went in Madrid's favour so far this season

講丙朗真話,俾成班蝗狗咬轉移視線

今季真係邊場無越位入波先係新聞

垃圾疤唔係榜首賴球證

呢個真 賤種迷駁唔到就話人支那仔

土方巧能橙

原來so9今日30歲生日

好心死疤狗3弟就咪撚出聲啦

就係笑9疤狗做三弟賴球證辣殺

好肉酸

成班巴狗係到圍爐

唔慘啦自己攞黎

拿講真雖然我係疤狗但就唔撚會盲反蝗馬既
講真今季兩隊喺球證問題待遇上都差唔多
係要話人有著數唔該自己都拿拿臨送返2分比皇so先
與其怨天怨地不如檢討下自己某幾場踢到成pat屎咁好過啦

呢樣真,自己都踢得衰,有乜資格屌其他隊學哥蛇咁早d投降好了

駁吾刀

衰啲講 其實今季好多場都好差 mk so9冇態之餘中場依然0創造力

屌人黑哨唔代表冇屌過安歷基咁垃圾

檢討係岩但係有撚用咩 家陣我可以控制隊波點排陣點換人？
要討論既要檢討既都講到口臭

唔知你有無睇鍠,今季就越位入波特別多,
球隊踢得屎還踢得屎,想要場公平球賽都唔得?

咁幾時送返2分比皇so?

同樣列誤判/黑哨出黎都係皇狗得益多好多
當然依家仲係輸比西維爾

好心你地啦
學公海d人咁講，成個怨婦咁樣

咁講係咪鍠送埋先?佢地送返其他隊,我無所謂

又唔是對疤黑哨，關疤撚事咩

屌，真係怨婦咁撚樣

你咁講碧基都係

我冇話過唔係喎

講人黑哨都怨婦

要出去嘈都得有盃先出去威啦
今季已經踢得差，係呢幾場好少少
賤種有球証幫已經唔係今年嘅事，好出奇咩
前幾年夠大把啦，巴贏到盃咪得囉
講近d 對西維爾贏3:0，有兩球係誤判，公海一個post都冇啦，用子華金句，好出奇呀

講真依d半個身位既越位波我唔會叫黑哨囉

真係無野好講 繼續人地多d越位入波

pk係球員佢講野比到壓力足總同球証，比到好多人知，係呢度日日講鍠點黑同9527日日貼gif有咩分別，又唔係對疤黑，人地球會都未去投訴未去屌啦

已經無出去講,狗竇都唔講得?

咁又未至於怨婦既 你話好似百度狗咁就話姐

有鬼日日講 美斯屁馬有去上訴d黃,呢到無人po出黎唔係無

我係講出面個post姐，狗竇up乜都得啦

都唔鬼知個百度狗係咪自己友黎 好心唔好日日出去開post撩交打啦 睇見都煩

係自己友

你知啦 老鼠有排都扮疤狗

高登個時係疤

真嫁，叫bernard
人地鍾意勇武咪勇武囉

我一直都覺得無乜野好嘈
狗竇點樣屌無所謂
出公海都要出師有名啊大佬
今季分分鐘雞胸 嬴就谷輸就縮la

又唔係唔知高連登多對家fans

呢個名就認得
diu 你地成能日改名

佢就真係好似你地咁講好似怨婦咁
唔係想同佢嘈但係都唔想見佢撩交嗌
收下手等有成績先抽啦

高登轉連登後巴狗係少左，有幾個勇武派留守高登
但賤種嗰面多左好多新用戶 ，可能年紀細冇isp email

呢個真 所以我一直都係儲緊氣希望有機反鞭

証明連登疤post已經冇野好討論，但高登果面又冇哂人

鳩白同特衰都係哂對面，我地呢面得番mk，點嘈贏人

有冇多幾個綠帽仔可以比我地教訓下

輸波先會有野傾下

有，收到風有個戴緊綠帽而佢唔知

咁唔傾了

積分榜反CUP到咪嘈得贏囉

開post條友反而先似鬼🕵🏻

咁豬了，不玩了

你

我50年皇馬迷

復出啦

今日無training

細佬=我
MK=包禾

Bartomeu is personally handling the negotiations of Messi's renewal. [sport]

Bartomeu will offer Messi a five-year contract with a fixed amount. He intends to submit the offer in the coming hours. [sport]

Bartomeu will have a private meeting with Messi, with no one else present in the club. [sport]

Barça failed in their attempt to sign Srna as the price demanded by Shakhtar has made the transfer impossible. [SER]

Topic神凖

Robert Fernandez: "Vidal will stay. We're happy with him. He had a tough start to the season but Luis Enrique is happy to have him."

Av=冬季新援

希望有得出多d

明明之前輸波有好多生面口，家陣又得番堆mk圍爐

召喚術，出黎啦巴狗

聽到迷山的聲音了

you

做得巴迷子，唔迷山都應該要皇天擊殺

呢句岩阿狗

全靠me撐住個場咋

如果唔是綠帽狗 邊有推得貢快

收到風好似想除

係 迷仔

然波嘛

英超都要靠你

其實點解會係對面

高登呀辣殺

Srna would be a good signing

Sor get wrong

戴綠帽戴到傻左呀

鳩白係蝗

幫綠帽仔答:

串我老死，未死過牙

收視保證牙ching

so9生日 party

後面兩個咀緊幾似biggay shakira

有邊個去？
All first team?

應該係

各位mk好

自己揀一個埋堆
弱智/ 綠帽/ MK/ 毒撚

毒撚有邊個例子

禾系綠冇濟

Me

好耐無上黎圍爐

最廢會然

u唔洗講啦
至廢係你

咁曚都睇到？

ME

u痴埋屎水佬到刀系mk拉

果然翁

弱智連毒撚都不如呀

幾似

死返去弱智到啦你

you好似是弱智一份子

me智商250

0.25就有you份

me識分am同pm

唔sick fun幾點

pes 2017開季用疤 屌你一擺煙係transfer list就成堆人9衝 反而蘇9就賣唔出 痴勁線

弱智 綠帽 mk我都諗到
毒撚就未諗到

見你user就知比台狗雷唔少

垃圾game
挽fifa好d

部電腦淨係down到2017

有冇人知邊到仲可以印上季藍色客場
想印呀蘇

奧州可能有

呢件真係好靚

今季紫色靚啲

咁澳洲有冇

印咗尼馬

巴po撚有毒撚咩

香水同盟

真心咩ching？簽srna我覺得出下av同升下青訓仲好啦

Srna算係一線，而且人地打開閘，夢白係中場，AV係翼鋒，根本係替工黎，當然srna年紀大同有適應問題，要錢就不了，免簽ok

最撚好笑係我住美國俾人話支那仔，真係唔知邊個笑邊個

捉錯路喇,佢唔是衰打機

Ching 呢排巴dup緊唔好咁勇武啦
等下次再出去撚狗啦

宜家應該係床上面

我講既野永遠根據事實。就算皇馬一千連勝都好，條賤種朗一樣可以場場隱形靠隊友餵。我有睇波，post埋片，完全根據客觀事實。
皇馬呢幾季多黑哨，都係非常客觀事實，有哂證據有哂紀錄，就算佢地榜唔榜首，都係事實。

我唔似得班賤種求撚其貼篇假既吹水新聞然後係度老屈人以為自己人多就撚贏人咁，班賤種真係好鍾意老屈同吹水。同文迪斯個PR Team一撚樣

不過我會聽咁多位巴打意見，呢排雖然皇柒但巴都唔好得幾多 所以都係睇定啲先再戰

冇錯
可惜高登就係人多同有冠就王道嘅地方
就算外國都係，上年丙朗已經比人吹到有領導能力已經笑死人啦，History is always written by winner

免簽佢再帶住一個新仔我覺得最好嘅方法令下一代接到班
但簽左右閘後羅白下季定位會好怪 可能只會係萬能插嘅後備 雖然我覺得佢打拉仔個位會幾好 但打翻中場佢又未必夠爭位

如果下場豬比皇so出局而賤種贏到佢地實出黎抽水，所以ching你都係忍下手

終極後備
放佢一個其他位任擺都夠
分分鐘場場都打足45分鐘
仲要一季出足9成個種

Y?

今季季尾預左潛

印左Roberto

一齊la

屌緊你條ex

仲以為話我係床上咬住枕頭喊添

豬埋俾皇so就可以潛啦

主場鬆嘅

咪撚燈呀dllm

竟然有傻西覺得切爾達可以晉級

又曲線 無膽匪類

book左潛水艇

仲有冇位？

希望切爾達係聯賽打賤種打好啲仲好啦

今次巴真係未必穩勝 睇下我地條中場 冇左小白已經衰 連影帝都冇嘅時候真心對住西甲中游都隨時唔夠人爭 仲要而家中場嘅後備好少夾波 最差可能俾人逼到連波都運唔到上msn到 仲要皇so中場係算勁嘅 就算主場都唔好咁老定

條中場唔算衰既
但我覺得如果堅持打法會唔夠人做
巴打法好食中場線實力
多左msn 都只係多條formula 去進攻
條中場始終唔可以太差
我覺得咁搞法轉一轉陣可能都係好事

去到而家呢一步 中場得ag dso turan拉仔 就只可以睇安蛇造化 如果佢仲諗住食msn天才波嘅 而家條中場一定係唔夠做 要同人爭翻中場就一定要用戰術去打 甚至每場針住人地陣容打法去變 唔好當自己隊波好似夢三咁天下無敵可以用同一招打曬咁多隊 多d唔同嘅變陣 不過見到安狗 應該都係繼續靠msn 中場俾人撚

請問印左幾錢
波衫鋪成日唔做巴塞優惠
係咪香港官網買比較好

右閘同中場LUL

其實毒撚中場上埸唔差 可以繼續用

都唔係今季既事啦

忘記左 波衫鋪係要出衫前預訂先平
早排官網咪有折買 幾扺下

仲慘 比台仔戴綠帽

好撚熱呀屌

開緊冷氣

Wanna hear me call spring?

ok

不了

澳洲仔 你讀緊year幾？

yr 3

有冇食過鬼妹？

肥婆

200磅

沙維生日

200磅唔係肥婆啦

你食開400磅

200磅都話肥嘅都係食開排骨 冇欣宜咁你都睇唔上啦

miss him

係就快啦

其實仲好掛住佢 佢唔覆我啊屌

含緊台仔條撚唔得閒啊

希望唔會la
點先可以忘記佢？

影帝大約幾時出得

追翻佢中出即飛

如何係你會捨得？

台狗其實係咪好樣衰

某幾張相我覺得ok la
點解咁問？

大約兩星期

金毛曲線串you樣雖

仲以為有其他意思tim

普通樣都唔會得一條女溝啦下話

毒撚
Btw剩係想要佢

Miss him too

右b ho ball

山神
你同你老婆幾時識ga

十一年前,打機識

你地好sweet
陪佢走落去唔會係我lu

你有機會，過多一兩年得台狗玩厭就比你埋單

感情呢d浸出黎架ma,邊有一步登天
佢飛你,即係你冇野值得佢留戀囉
我話就話佢賤女人成日鬧我,但佢都有更多優點去cover佢係煩膠八婆呢個缺點
搵過另一個啦ching,女人通街都有啦

真係咁掛住佢嘅 咁想追番佢嘅 咪約佢出嚟 做番d野囉 得咪好 唔得咪收皮囉 咁大個人 與其係到叫春 不如做番d野 等將來唔會覺得後悔好過啦 青春有限呀ching

巴區有愛

多謝咁多位疤打

cant agger more
好過我約既機會都唔會再有

爭氣呀ching

最緊要打爭氣波

搵過fd幫你約

有活動一齊出過黎
但都已經講唔到野
同埋身邊唔知情既fd 都感覺到唔對路問我有冇野
最遺憾係到依家都未可以好好say 個hi

比d勇氣 利申:差唔多情況

多謝巴打先
有機會比我再見到佢一定好好把握

肥婆刀吾理u

成班mk 感情台
毒絲搭唔到嗲

你ig有幾十k科撈呀
女神級wo

巴po mk list（歡迎補充）
mk元祖：拉b
radiohead
天拿水
澳洲仔

123

關我咩事
me真毒牙

圍爐同仔叫春都係mk子

真毒先會叫春
mk子食緊女得鬼閒

你艾豬係咩呀 me又想科撈你牙

一齊

Me too

List入面班死mk全部潛水

証明禾地係真毒

好耐無同你lol

收爐都冇辣殺波睇 唔想做人了

100%豬嘅波都睇，鍾意自虐
想要成鳩日勝利可以睇我鍠

mk報到

Barça dressing room convinced Luis Enrique will leave in the summer, he wants Unzue to replace him. [Diario Sport]

成班mk係度講囡

吾皇100%然波好悶

Hehe

嘻……

睇賤種朗踢波真係一種享受，個波到佢腳下必有蝦碌野

不過皇馬啲燒味真係好鳩恐怖
條條友個頭好似裝左磁石咁
卻奧斯啲死球準撚到仆街

知you是mk就好啦

嘻……嘻……

即討KAI左

貢u知自己係弱智未

YOU認左弱智先

kroos開死球俾Ramos頂 同美斯直入罰球一樣 次次最後同係出呢招去追和or小勝

返埋今日先收爐

要唔悶去睇英超囉 起碼一定有野笑

賤種

難以置信，公海居然冇人抽我皇水

西班牙盃姐

自己未踢廢事抽

笑

夜媽媽睇佢地即討屌擔泥老真係會笑醒

人地咪又笑鳩我地屌ag 24

吾皇又冇得拎三冠

今晚要豬波，不了

我留意到佢地有三成係理性皇迷，會較公平對待所有球員，其餘七成係賤種朗含撚狗
就算條賤種朗踢到幾撚咁柒都會死撐，然後搵其他人祭旗，跟住如果條賤種入球tap in就吹到天上有地下無，場場都係咁

不過我真係好希望皇狗永續屍朗，最好俾佢隔幾場負碌帶下帽等埋含撚狗打下飛機支持佢留低。
生波果陣等同打少個

係，但次次都得你又真係吹佢唔脹
今場拉莫斯有兩三下都差啲

笑你老母瀨屎咩今晚到你喇死巴狗

有隻賤種蝗輸到屌鳩自己友燈 好肉酸

雞胸就靜啦

咪鬼mon post啦

唔好笑人住 一陣垃圾巴又輸埋就柒

完全唔知有咩好笑
顧掂自己先啦

留名今晚輸4粒

我地都成日屌人唱會歌啦

過到今晚先算啦疤仲笑

啱呀

死疤狗今晚比皇so炒啦

456不是夢

重整旗鼓

今晚再出24

冰個笑me唱隊歌見一個打丙一個

你連巴區他首都打唔贏

今晚可以潛啦

俾皇so中出不是夢

你估他首流架？識用遮吉you膝頭哥牙

出24頂爆對面

巴狗咪一樣,個個死攬so9美斯,針對山神

買個1-1波膽,收錢

每日一J

活係歷史嘅巴狗

J歷史

死返最域啦

屌你老母係咪好撚好抽
話鳩我老死

佢反達哥，絕交了

國吾國矛左center仔之後疤po低汁左巧多 是咪應該搵番個高汁會然嚟擔大旗?

Me點睇

seriously mate?you got to be kidding me

咁要同拉b做返朋友

收到風今晚正選有嗎啡

哦

mon post 就大家都會架喇
不過cap 圖抽水就不了 睇下咪算

睇黎我係唯一選擇

從來都冇睇過，連佢乜水都唔識又何來反呢，wfc

咁留意呢d既肯定係細蚊仔

You太辣殺, 不了

Celta

真心切爾達係勁嘅 上季已經炒我地4-1 今季又4-3仲要半場已經3-0

咁係疤狗廢姐

廢話吾洗講la ching

已切

又想騎劫

因為精泉低汁左,所以全部人都跟住低汁埋

其實件背心有嘜用

Bar

色誘迷仔

有大軍名單未

即討有

West time

West match

west team

West weather

West life

west smelly

west women

Taiwanese west

west you cant fuck

West left me

west water

West really good

好耐無見到粒純膠

你好耐無照鏡🤔?

Ho ball

me粒膠有頭髮的

見唔見到you?

比迷仔㩒住黎屌

真巴

你今場好fit下

雙蘇上力喇

傳少人一百球

入黎5分鐘就入波

d so最尾果球處理得幾好

冇人

清泉

清泉翻左黎 大家係時候回家了

懷念精泉

睇精華以為美斯黎

不了，垃圾會然

得罪講句 毒撚>>>>>>>>>>>屁馬

馬斯同utkdifid

差d以為係樂視嘅數據

馬斯果球波都唔追

Utkdkfiis你以為自己c羅咩 頂空氣

出24仲好

會踢少3場

安狗用人真係好廢 佢唔肯用嘅人全部一上陣就有好表現 之前係巴查 而家到DSo Av 都表現得好過佢d契仔24同Ag

蘿蔔頭同馬斯有冇傷到?

契仔黎講，得細佬有d野睇下

q仔：1415個季24幫巴塞拎左好多分 踢左閘勁過小明 打中堅勁過biggay 攻守都好掂

細佬呢兩季其實幾好 但成日傷真係唔掂
btw細佬同dso今季有冇試過同場 最想係佢兩個上位

留名

我睇國王盃第一場豬1比2
之後冇睇全部然波
4強係咪唔睇好d

下場早抖啦

退出疤po啦

吊你牙

甘又一年

支持下場出dso 拉b

???

主場對格狗同馬拉加咪試過

迷仔都恰撚到你 死左去啦

UTT真係辣殺,出煙的話一定是5-0,不是5-2

疤2-5皇蘇

有冇手足聽日都睇暴龍哥

星期日要拜年先黎早場
屌你老母

疤0-5皇蘇

應該冇得睇

駁唔到

有矛隨身睇牙

矛now牙

垃圾要先拜年

禾有牙

一路用隨身睇一路望住條女比台狗屌

你就隨身睇
條女就係外國比人隨身屌

召喚奧洲龜頭

等官網免費印字個陣 整返件毒撚先

宜家88折

唉

應該唔夠免費印字抵 ?

Yes
整件Turan 主場定第二作客好？
主場已經有Messi Iniesta

台Ching:

印green hat dog

印佢名

靜啦屌

台仔印你ex名 69號

新年講埋啲on9變態野

台仔新年會唔玩二穴？

食餐好 買野tum下佢sweet下好過啦

sweet完咪二穴囉

四強對下體

又要比下體會屠

可以唔睇了

賤種出線既話 ，條簽

又可以四大雞胸

台狗

一早預左

屌,成班懦夫

你老母打殘下體！

會

出24可以大炒下體456

不了，唔夠打

呢個真 巴狗咁廢

咁先好 抽其餘兩隊邊有資格屌賤種蝗靚籤

出咗局la ching

上次講到

今年都打唔贏就執柒佢啦

早就應該收皮啦巴狗

打艾拉維斯咪又係豬 有咩分別 俾你班巴狗好d落台炸

今年系禾第一次吾同屋企人過年 矛人陪 巧孤單寂寞

辣殺巴要比人456la

搵肥婆陪你過

Barca's next matches:
A) Betis
A) Atletico CDR
H) Ath Bilbao
H) Atletico CDR
A) Alaves
A) PSG CL
H) Leganes
A) Atletico
H) Sporting
H) Celta

人地冰有新年

國王杯幾號打
持續一週雙賽?

1:2艾拉維斯
3:4切爾達
1:1馬體會

疤狗又抽中好籤

2月1作客下體
完國王盃後就打歐聯
之後都keep住一周雙賽

呢樣真

剛剛假期完返工又要捱西時間西波

所唔睇了

迷仔好波

D so 比起季初好左好多
希望keep 住個態同信心

傳波依然唔穩定，面對面有時傳失，呢方面比ag更差

覺得Dso似打翼會好d

尋日有球直線比美斯 兜口兜面出左界

我都覺

真心 dso睇落都有我3成咁靚仔

Dso係黃潛打左翼

Ag同dso都好靚仔

屌你 又話自己絲打

澳洲仔係雌雄同體個兩成入面其中兩成

一到12點個台仔就即刻幫手開年,諗起都興奮

agger
大大拉高左巴塞平均外貌分數

野兔咁都知

澳洲仔示意圖

不要再說了

你條女:
台狗:
你:

西波西時間

畢包3下體psg牙

開緊年鳥

咁既抽籤
睇黎雞年可以專心食雞胸

一個月對三次下體

手足新年快樂 祝你地個個心想事成 長搵長有 戴帽既繼續戴帽

疤區手足新年快樂

俾人戴既又有,戴人帽既都有

恭喜發財，美源髮彩恭祝大家發財

當利是咁派畀d fd一人一q

射到盤滿缽滿

祝所有手足身體健康，祝迷山迷禾就日日行桃花，期期中六合彩，逢賭必勝，祝迷仔早日康復，祝綠帽仔年年有今日歲歲有今朝

新年快樂疤打
Btw我唔想戴帽了

me一直都巧正常

扑街 即刻病發

祝迷仔係匡智拎最佳員工獎

恭喜發財 身體健康！

有冇手足有買足球快報公仔？

買左m10

準備四大皆空

屌那星巴段新年祝賀片真係好撚柒

季初已經準備好

等我今日報icac告鳩哂樓下班看更先

綠帽仔啲fd

得罪講句，男人老狗帶帽之後擺上網唱衰條女，都幾撚肉酸

前幾日有另一個

呢個真 戴帽就摺埋一面啦 驚死冇人知咁

：我仲好掛住佢

呢句先最肉酸
綠帽唔怕載最緊要除得快啊ching

我反而欣賞綠帽仔，起碼佢唔會乜都擺哂上網單一方面公審條女

但係條片幾好睇

呢個真 綠帽仔都係吹下春姐 你戴帽你自己都有問題啦憑咩想人同你一齊屌鳩人地

暴龍哥演唱會呀

請問是什麼故仔,可以kai心些牙嗎

上面澳洲仔個條link

More

一來唔應該 二來唔捨得

哇靠,那女der很牛b

講真條女係賤但條仔本身都唔慌咩好人
又擺條女對波俾人睇又cap圖等人公審佢

我搵唔到圖

有冇朋友

行維園見到女朋友攬住第二個男仔[2]

圖片模式就見到

肥西黎

信連登仔貼條女出黎,呢d人都好難再搵到第2個仲邊有女敢埋身

好大對

小妹都想有咁大對燈

有無諗過變性?

你仲大wo

Coulson 局長祝各位手足

日日有波揸！

你啲女朋友都係咁大？

director coulson

肥婆多數都大架啦

祝澳洲仔日日有肥婆食

可能澳洲仔食開平胸肥婆

無300磅 無E或以上點食呀?

me想揸波子

Me想揸佢

台仔?

仲要好密個下慘

準備做下體會公廁

聽晚7點有得睇垃圾巴輸波

睇完拿度打費達拿 應該岩岩好

輸完依場之後再輸多3場比馬會包包
四連敗不是夢

佢想揸Coulson 局長牙

食緊飯噴咗出來

唔覺得佢會踢到巴

唔似La Masia嘅自家青訓

主場打艾拉維斯都豬 作客俾人456啦

下體夾住包包係中間真係等三連456

呢個真 基本上佢淨係識落底

原來迷仔喺連登咁多朋友

疤區呢到都好多牙

睇完暴龍哥

點睇
如果贏歐聯達屎剃左毒撚啲鬚
毒撚剷光達屎個頭

食雞胸，不了

B隊個8號重炮
追和

Cls 個dse paper post有咁多真心膠

Q妹響樹同各位巴迷拜個年
祝手足們身體健康 心想事成

仲有24一世坐後備

獌狗個topic 串能到呢

大家都是英超垃圾,不用分那麼細

禾山b祝迷山手足今年過肥年,反山的皇天擊殺

頂 我都好想睇 咁大個仔第一個中意嘅男歌手

唔好咁啦坐後備都有機會出佢 我祝佢可以搵到中超隊接收佢

年初二 7:00pm
now隨身睇既優越感撲鼻而來

同nba 個james harden一樣
冇鬚即刻柒哂

成個法比仔咁撚樣既

阿爾柏仙奴黎既喂

Yes

想係咁想
但冇咩名氣難啲會買

支那節目 不了

垃圾疤

安歷基D換人真係9,AG換D SO有撚用,MSN今場又係食屎,比人逼咁大斬好正常,但MSN 好似訓著左咁,球球都唔搶,比人地後衛中場控黎做波,Hi咩

兩邊閘唔可以同時換
中場無串連
msn 一齊offline

唯一叫做識推維度上翼 美斯落去串波 但太遲

BTW 球證屌你老母

屌你老母

豬波賴球證
垃圾疤學人講黑哨人唔笑狗都吠

你玩哂啦 講乜都唔比

風頭火勢仲玩曲線

有會番黎呢到開ok?

埋位啦 開會喇

捉戰犯
第一 安歷基
第二 尼馬
第三 達屎

懷念巴禾

各位迷安的手足新年流流去晒拜山?

巴禾子

見撚到個達屎迪根就嬲
咁撚高都可以打唔中粒波

安狗肯食屎未
次次大規模輪換都含撚都仲可以重複犯錯

巴禾D高空波咪又係一鳩樣

前面比人頂住喎
個球寧願唔打好過啦

不過西甲真係算垃圾,四大聯賽係得西甲無門線技術,你老母,無錢學咩人搞波

今季中場真係十年最弱

AV咁既防守
主場對中下遊應該就得既

出av同輪換都係好嘅
不過係中場冇busi同小白控波之下仲要後防線剩係出Pique一個就痴撚線

都算啦大佬
入撚左三個波位都睇唔撚到

西甲主席話貴喎
收皮啦

咁佢手長腳長有鬼用咩

之前打比巴禾高波一樣柒
不過達屎救到單刀，算係咁

如果是巴禾應該入左

yes 仲有球撲到再中楣

我覺得今場數戰犯無咁快數到達屎

係咪想呢到既手足幫你開年牙

第一點都係安歷基

Av甸尼控個波都控唔掂
搞到下下大斬上去比返個波人

超大規模輪換
24我屌佢老母

未慣掛
唔似羅白巴出身
小明夾左咁耐

廢鳩今日算唔錯,守左幾下致命波

果然仆街

Mk仔好波

真係訓左無睇 點解又會失分?

單刀
其實佢今場我已經收貨

Mk ho ball

西甲點會冇錢

蝗馬今年送咁多

1.安歷基
2.冇態
3.球證

mk 後生係有火氣啲

廢鳩係達屎?

呢啲會唔會罰錢
藍波好似會

今場唔差既
除左失波同有次比人搶到波個下

我覺得係掛

係,我不嬲嗌佢廢鳩達,但佢今日唔錯,有我老死巴禾一半

今場係巴禾最少5:0啦

真係on9 西甲有錢整個360鏡頭都唔整個鷹眼

你估下點解

幾有錢都唔會整

Javier Tebas (Liga president): "Goal line technology in La Liga? It costs too much money."

不了，冇錢整

屌，今集鐵血之孤兒好撚sad

整左咪少左好多誤判
邊隊最無著數

西甲主席係邊到既人大聲啲

唉
昭宏究竟上世做錯d咩

上集立哂flag就話姐，今集毫無先兆

我覺得真係要雪下尼馬

睇完頭半集都知仆街
以為玩911 點知原來係上海灘

事實又一次証明毒撚唔啱打中場

事實又一次証明巴塞唔啱打西甲

冇睇場波 但睇完個正選陣容都知死得 安狗真係好辣殺 好心要輪換就翻主場先玩 根本西甲大部分隊主場都惡過狗 betis近排主場都唔差
中場出兩攻中兩個都係上腳冇乜組織力 拉仔打防中之係一個打人地幾個邊夠搶 拉仔去防中又冇人幫av執屎 仲要中堅有件24
大佬呀輪換都唔係咁啦下話 諗住小勝都算啦 屌佢老未差d輸撚埋 要不是蘇九

睇完上半場已經冇睇

屌奶星，條女

西甲冇門線技術???

唉
而家嘅巴塞一比人踢壓迫就好似收得皮

四大聯賽得西甲冇

根本成條中場得幾個人係壓迫下可以hold到波 美斯小白有態嘅影帝 而家其中兩個都傷左 俾人迫下根本已經唔夠搶

老西失分

不過下輪皇馬又作客對切爾達

法國ME無係即討睇波都會失FUN
BTW HernAndez HernAndez條撚樣球證食屎

要皇對同一隊三場不勝難啲

無辦法啦庇護工場急需你呢種人才

食爛屎都唔夠

_全家

達屎其實唔高，得187(疑似報大數)
實際同拉傑迪差唔多高(應該得184左右)
明顯矮過188既施利臣
擋住佢個黑人成192，高佢好多

巴塞專用矮龍

Hernandez Hernandez, the ref who officiated Betis-Barca game today even filled out the match report incorrectly #fcblive [marca]
Ref claimed Betis fielded 10 players in their starting line-up. He also included Fran Merida (Osasuna player) in Betis' starting XI.
廢中

整個爛撚360度都唔撚整門線
收檔啦

垃圾

笑到我傻 佔b好波

Bojan去左多仔同巴查一齊？

唔係 好似去左緬恩斯

又變7分

三弟要四大雞胸啦

now 2弟啦

明明4分咋嘛 不過我鍠下場都會贏架啦

我皇不嬲唔洗足總同球證幫手

今年內定係我蝗

內咩定姐 明明就係巴狗自己辣殺

辣殺疤

比哈迪斯屌打

貝迪斯90分鐘被逼和痛失兩分

哈迪斯蘑菇飯

不嬲個波要掂網先計入,巴狗唔係諗住3個波位就有得然掛?

死巴狗唔識球例就周圍吠 拎到一分咁多就應該知足啦

認真，試下下場放av落右翼，美斯打中間，再配拉b+ag

出我柏啦,勁到扑街牙

你同邊個講

算啦 呢d野講過好多次 係安狗寧願俾人撚唔肯試

Av進攻能力就係巴塞宜家冇嘅
右路冇衝擊力，冇速度，但av一去冇回頭又會做黑洞，放佢上右翼/右中場可以放大佢進攻能力
右路打得起先可以比美斯安心打中間

但放佢太前又冇用 到時就冇咁多位俾佢爆 點解alba係左邊可以瘋狂落底係佢有neymar係前面放個波俾佢 如果av打右翼就冇個人同佢夾 再加上有美斯係到根本冇人可以拎到右翼位 根本中場hold到波美斯唔洗入中間嘅話 美斯係右路一樣可以撚到人

屌啦媽 睇左咁多場 中場形同虛設 波又搶唔到 正係識出ag dso出黎博腳 交完個波俾messi就好似完成任務咁縮返後面等博腳 冇啲前插走位意識 前場尼馬一味尻扭失波 美斯掛住散步 點解死都唔肯俾羅白 細佬打中間

我覺得如果肯出拉仔 右閘位有人執屎 出av一樣冇問題 而家隊波嘅問題嘅根源其實都係出自中場

其實拉仔個位最適合去頂嘅係羅白 特別羅白踢得耐右閘可以做到拉仔補右面位 然後細佬其實機會開始多緊 只不過又傷

30歲

XAVI

生日快樂

Happy birthday

真係唔明點解唔搵羅白頂

學術討論完未?

幾日後再開

完 宜家有咩想討論?

新加坡洗費大約點，去5日應該預幾錢？

唔算好貴 但未平到菲律賓 泰國個種

講下山神幾日後點樣sm轟狗,輸到柏度喊

行程如何？
去過幾次新加坡

柏b vs 山狗

柏b屌打山狗啦

agger

柏b向世界證明 山=辣殺 反山又可以贏了

唔識plan

迷柏

巴狗係垃圾，但皇狗好多場都係踢得垃圾但有三分
講左啲咩自己參透下

呢家問題係無左小白影帝美斯唔去中間既話人地一逼一逼就半場都過唔到
小白復出先可以解放返美斯

你叫唔叫雞先？

唉 呢個真

直接宣佈左皇狗賤種捧盃未

所以個問題唔係msn唔掂又唔係翼唔夠打 係中場廢 冇左小白就前中後都散曬 雖然話影帝跌左 但巴狗嘅攻守轉換都係冇左佢唔得 呢樣野森柏翻黎可以頂到 但頂到小白嘅人就真係仲未見到

迷柏反山

同女去, 新加坡果面都識幾件女,唔駛叫

反山年頭黑到年尾,年尾黑上加上

Rafinha been training since Saturday and could be back for Atletico this Wed. Iniesta & Busquets still weren't able to train today, though.
細佬

細佬出得返都叫好啲

無人hold到波，成日9傳
唔好話頂到小白，護球能力好啲都難搵

細佬

暫時似樣d得細佬

好靜

開完軍事會議咪靜囉

今次嘈得幾版

安歷基次次都玩出禍
已經唔想屌了

又係安歷基on9 ma

就黎比賭波post爬頭
佢地開到174

已經屌都廢事

睇黎得番一個方法

綠帽仔想被人開年?

都係時候開佢年

黑色二月正式開始

仲有14日
又要諗買乜q比臭女人

我唔洗買

你買定bb衫同人壽啦

Digne, Iniesta & Busquets all miss Copa del Rey semifinal first leg against Atletico with an injury. Ter Stegen fourth player not in squad.

第4年一個人過嘅19情人節

走啦 有女女

咁應該得番綠帽仔弱智迷同你

會去fd屋企飲酒

每人射一次？

5p

me大把囡囡又要話you知

本港有法例保護智障人士，任何男子與智障女子性交，即可能被控「與精神上無行為能力人士性交」，一經定罪，最高可判處監禁10年。

小心呀迷仔

kai you年牙

又有煙

好奇一問 一齊左幾耐呢？

always he牙

對下體煙坐下bench好la
希望alba頂到個二月la

呢d mk子換住黎食,邊會記得

記日子用App屎架嘛

幾個月

mk子果然是mk子

you大肚牙?

點解連登都有咁多烏蠅係到嬲住曬?

一早買左禮物

有咩好選擇

臨到情人節,一次過搵番以前EX見面

好多個ex

一日要約兩個

好厚面皮咁SEND MESSAGE問可唔可以見面

連sd唔夠膽

之前講嘅Ex 定宜家嗰個？

佢係英國 連sd都唔洗sd

宜家都無

我係日本買左幾盒0.03未開,有興趣冇?

要我幫手

呢句真

ex好似仲係單身

有同另一個一齊 但聽講對佢唔好

兔b女朋友好靚

人在泡菜,慘過食屎

無野做

日撚日食個啲菜同食屎無異

望到都唔撚想食

d街頭小食連香港一半都比唔上

果次去 餐餐食嘅都係差唔多嘅野

咁香港本身唔差既
雖然泡菜垃圾係事實

講食野，日本，台灣同新加坡一流

日本

安歷基

施利臣成個道友咁撚樣
巴塞又有煙鏟又有道友

圖呢？

味是,之前話渠似煙仲俾you地笑

真牙

順便開埋新post啦

台灣夠平，日本最高質

迷仔咁樣講一講又突然覺得唔似

阿妓又豬波

今晚到疤狗啦笑

被下體456啦

Fifa’s head of referees, Pierluigi Collina, has demanded explanations from Uefa president of the Referees’ Committee, Angel Maria Villar, and from the head of La Liga referees, Manuel Diaz Vega, And he is reported to have personally called Hernandez Hernandez — the official from the Betis-Barcelona clash, to lambast him for his grave error.

阿po係咁屌山神
想知某會員有咩睇法

預左啦

Video Assistant Referees will be introduced in Spain next season and will be tested in Copa Del Rey. [Cadena COPE]

阿狗剩係識瀨既姐

果班撚屌收皮啦

半季幫隊垃圾執幾多分,謝一兩場就要生要死,到人地走就話人25

Ching好波

佑b開post

[馬連新精泉]巴塞隆拿球迷討論區(176)

Book左潛艇未

唔討論係二流聯賽踢波嘅人

你都未book啦

新post已開

臨走前pish one down

走去邊

隆胸

上埋lu

上次入咗到而家都未出返嚟

推

根據過往經驗
巴塞打完廢隊渠下渠下
之後打強隊就生猛哂

人唔笑狗都吠

不服來辯

十卜我愛人QQ

1001